[有圖]這樣太性感！女星穿著太暴露 遭柬埔寨政府封殺一年

女權當道，女性對於身體自主權的意識也逐漸抬頭，不過柬埔寨的性感女星Denny Kwan卻遭政府當局以「過分性感」為由，禁止其任何的娛樂演出工作，讓當地網友都相當不解。
據《環球網》報導，Denny Kwan是柬埔寨著名的性感女星，她經常在臉書或是YouTube上傳不少清涼照或影片大秀好身材，不過此舉似乎是惹惱了柬埔寨當局，在近日柬國文化部就以「過分性感」為由，禁止她接演任何娛樂演出一整年，等同就是要「封殺」Denny Kwan一整年。
消息一出後，讓柬國網友都相當納悶，認為整個柬埔寨到全世界穿著性感的女星那麼多，為何就只封殺Denny Kwan；至於苦主Denny Kwan則表示「怎麼打扮是我的權利，但要是我們的國民和政府不接受，那日後我就會盡量不再上傳照片。」

對波

對波咁假唔著衫都冇性慾啦

d 奶假既

蛇精女+滾動岩